[突發]特朗普宣佈勝出總統選舉

搖擺州全面染紅 已完

咪燈啦

宣乜撚野佈

想問點解同民調結果爭咁遠？係咪因為Trump支持者全部都話會投比拜登

唔係輸緊咩屌

有啲開得30%

拜登贏左瘤主死全家+下十世做中共奴隸
Blocked

選舉人票制度嘛

輪到侵侵贏票輸選舉

要睇搖擺州份

biden係東岸會贏既州份已經完成點票
所以暫時領先

咪on9 啦

睇賠率

fake news. Block 得

搖擺賓州

Trump 幾乎攞曬所有swing states
勝負分嘢就係度
所以已經贏咗

幾點選完

拜登反cup硬

總得票都係侵侵lead 緊

所以你啊媽係做雞

收皮啦，拜登是我腳前的燈，路上的光，贏撚緊

12點開埋CA就定局

即刻卜左你條傻九